林鄭又帶頭犯法 口罩注意事項冇中英對照

《消費品安全規例》（第456A章）於1998年4月實施。該規例訂明任何有關於消費品的存放、使用、耗用或處置的警告字句必須以中文及英文表達。該警告亦須是清楚易讀的，並須放置於消費品的顯眼處、在其包裝上、或將有關警告標籤穩固地貼於其包裝上，或將有關警告文件放在其包裝內。

p牌冇得自推

港共政權，知法犯法！

證據確鑿

用國安法告返你
快d買機票走佬啦

推比清算師

推

連一條實司左既法例都可以成個禮拜先有英文, 你覺得佢會理你?

犯法就係犯法
除非你係狗賊

改左佢咪唔犯法

記者朋友入

發放令人仇恨政府言論 拉得架喎

知法犯法

推佢老細

消費品 ( consumer goods )指一般供應予私人使用或耗用而非附表所列的貨品，並包括供應該等貨品時所用的包裝；

供應 ( supply )指 ——
(a)出售或出租；
(b)為出售或出租而要約、管有或陳列；
(c)為獲取代價而交換或處置；
(d)根據下列事宜而傳予、轉易或交付 ——
(i)出售；
(ii)出租；或
(iii)為獲取代價而交換或處置；或
(e)為商業目的而將消費品作為獎品或禮物送出；

你都犯左法 協助罪犯